宣揚香港民族

黎到而家 最驚既係中共同外國傾好數 無得攬炒

既然攬炒就要做到底 唔可以比中共做完野 又無後果

下一步宣揚 香港民族 迫中共攬炒食屎狗 等攬炒黎得更徹底
要注意 中共既行為完全反應左 佢係寧願香港變廢墟都在所不惜(強推國安法 唔經本地立法)
所以香港遲早比大陸陰乾 既然係咁就要加速搞到中共惱羞成怒 做盡柒事

香港唔係大陸人

我地有不同護照
我地有不同語言
我地有不同文化
我地有不同認證
兩地過境需要過關

大陸會貪污
大陸有假奶粉
大陸有豆腐渣
大陸食狗肉
大陸死了李旺陽 劉曉波
大陸是邪惡的食屎狗
最好全國剷

宣揚香港民族 被政治迫害

你用「大陸」已經fail
邊度大陸，美洲大陸？